陣間阿仙奴贏車仔，老衲永遠離開連登

挽留

跟住又話講下笑啫，無敵mode

好冇誠意囉

咁中秋未冇得煲衲

留撚硬啦 和到都笑

依家車追和都當你贏啦

無話幾時離開

20

執齊野 起程未

準備定金身

納dee頂咗會長個位？

下半場反杯

Bomb

走啦撚樣👀

樓豬死得未

lm

唔通我話屌你老母就真係屌你老母咩

玩留

唔送

推定先

洗撚挽留 次次都賴死唔走